想問下而家仲有冇21mbps真無限plan?

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

各位3hk sales唔好意思，本人住偏遠地區，岩岩買左你地既儲值卡返屋企試，接收太差，所以唔會考慮貴台了，thx

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：